共產黨同環球時報，一個扮高深莫測，一個做旁述驚死你唔知共產黨想點

呢套一唱一和既嚇鬼模式，一早俾人睇穿

明居正話 政府係左派 但佢要搵一個更左既人講政府唔方便講既野就會白

大佬呀，我做左咁多野都無人睇得明，搵件番薯喺旁邊同路人提下水啦